ps4版人中之龍點排？

玩過0,1,6，諗緊買唔買2同7

2好過6，用同一個engine ，物理系統有少少改善（無咁跣）。你接受到6嘅物理同劇情，咁應該玩2無咩問題。

7換主角換玩法變回合制睇你中唔中意。

2同1又點排？

2同7都好jeng

覺得1 個戰鬥好玩啲，4種風格唔同玩法，虎落又爽。

極2同6都係單車流。

0 > 1 > 2 > 7 > 6

3, 4, 5 唔係真正重製冇玩到

咩係單車流？

你玩6應該知道，你用拳唔夠一群刀佬打，最快掃卒方法就係拎街邊單車打範圍傷。加上6個虎落nerf到
2個虎落痛返啲，但無前幾代咁屈，所以主力都係用單車同道具打最快。

放低太耐唔記得咗，講起又好似係，係咁執單車打

0>7>2>1>....

維新都好玩

0 1 2 6 5 4 3

維新好似得日文，唔識玩

0 7 1 5 4 2 3 6

7離開咗神室町未？

0 7 1 4 5 2 6 3

審判之眼大約係7同1咁上下

主舞台係橫濱

雖然可以返神室町

玩完極
新玩極2
舊ps4玩落唔夠順

唔知同我未下載哂就玩有冇關

極2最正，因為有鄉田龍司兼新引擎，最終戰bgm 係咁多代最正，極1唔夠0正，不過0，1，2係必玩，3係最悶一集，4第一次多主角，其實最後天台大戰都唔錯，5秋山駿由平民變黑幫救世主個幕好熱血，值得玩，6個優點係新引擎同有北野武，有趣嘅，想睇桐生嘅結局都係要玩一玩，7重啟，變rpg 個人覺得都非常好玩，故事都唔錯，適當時候有過去角色穿插幾好

故事嚟計
一定要玩完0先玩極二
真島故仔

係，玩左0先一定會好鐘意真島吾朗，極2補完劇情個部分睇到眼濕濕

未玩過人中系列
次序應該點玩法？

01234567 維新

極係咩？

重制

維新無中文，當年拎住本小說黎玩

喪屍版同見參

真島建設
做地盤佬好撚型

唔知點解個個都覺得0 好過1
我係玩重製極1
最後打錦山有幕qte你一拳我一拳咁打, 仲要跑馬燈睇返佢地當初做兄弟既回憶
玩到喊
劇情最好都係1

正常0最後撞返牧村實 一定喊到pk
同埋有得玩真島 一定係神作

好有趣，但太多關同一關太多個wave 啦後面我鳩玩，不過都玩哂啲主要關，但係識哂班老鬼開個啲對話真係超搞笑

0無撚得輸

0> 7=2>1>6

極係1重製
極2係2重製

0 神作
12 馳星周劇本, 必玩
3 普通
4 4主角好正, 必玩
5 又長又悶畫面差, 垃圾
6 無玩

人中個格鬥衰係呢樣野
下下係條街一打幾都係用同一套技掃場
搞到無唒變化 玩落好悶

0應該係最好
2都唔差
但最好玩覺得都係5

玩緊7 好玩

啱啱玩完審判之眼

想玩人中

想問大家推薦玩邊隻？有朋友介紹玩5或者2

會唔會唔知故仔講乜或者畫面好舊？

0=審判之眼>1=7>2>5>4>6>3

0 2 1 5 6 4 3
7唔撚係人中之龍黎

6我覺得故事，系统，打鬥都有問題
但係張廣島地圖真係唔錯
好有日本feel

好"玩"一定係5, 因為歷代最多小遊戲
同埋四條線四個人包你唔會悶
係劇情累事扣哂分

故事真係公認0最好
響人龍已經出左五集, 仲可以寫到一個完全同五集零犯駁冇食書既故仔其實好難
個故事本身都吸引, 加埋係桐生真島既起源故事:
唔玩0, 玩極一你對桐生錦山既敵對, 唔會咁深刻
唔玩0, 極二既直島篇完全唔會感動到你

畫面最靚係極二, 因為係6代第一次用新engine之後吸收經驗fine tune完既一作, 如果單講劇情既實時render, 已經追到3A水平

個人排:
0>2>1>5>4>6>3

7個人覺得好玩, 不過因為變左RPG所以不在此例

0 >極1 >1 >7> 2

見倒7而家半價心郁郁
persona5 覺得好正嘅話，人中7啱唔啱玩？
剩係玩過極，唔夠一個鐘就棄咗

上幾次特價貪平買左
一早知咩質素
諗住speed run睇劇情
3去到打golf已經頂唔順棄驚

遊戲開始, 最終boss決戰地點同最高難度迷宮都係神室町

建議花少少時間睇
評價幾中肯

0之所以係最好係因為呢隻係唔知幾多周年紀念作
世嘉擺好多資金落去制作

雖然0好正
但我覺得玩完1
再玩番0 對真島果個感受會深刻啲

維新等左咁多年都無中文版
睇怕都唔會有

0 真係好撚勁個個都話最正

我覺得冇0補敍單係1感受唔到嗰種兄弟情

0開夜總會真係前無古人咁好玩

實體好似99蚊

唔係真fans 斷斷續續咁玩 分唔到邊集打邊集 同埋對成個系列個故事無咩印象

最好玩係0 故事太神 仲要有真島玩 玩到停唔到

之後到7 變左rpg 同成班隊友共同進退又係玩到停唔到

維新超正，中意古代多過現代
期待ps5第一隻人中又玩返古代

0>7>1>維新>其他

極一遊戲流程短過0好多同埋黑市拳難打d
朱古力波d硬直煩到

平民垃圾

故事正 系統又同0一樣 仲要有新地圖

你都戇撚鳩

一個主角四種戰鬥風格已經正
仲要兩個主角都四種風格
好難唔封神

故事次序
0,極1,極2, 34567
極1同極2係PS2年代1同2嘅新引擎重製版
PS4嘅345只係張PS3版高清化

有冇得petition佢
轉番舊系統打得爽啲

故事就諗過個新既

其實OTE係唔係正史黎??
唔計正史嘅話, 鄉田龍司有冇死到??

0 必玩
1 等收二手
7 有大排時間先玩

其他不了

啱啦 我都係p5入坑回合制先

除咗回合制 隻game都成一陣人中味

0有沖田杏梨

極2 打鄉田龍司嗰part
隊酒用武器出極就過到關

人中唔係比xbox買左啦咩

好似重有集打喪屍
係咪太鳩冇人記得

ote呀嘛，樓上有人講左

個人感想，人中用嚟睇劇情，同埋玩啲支線戇鳩task
集集啲格鬥我覺得好麻麻，仲有點無聊
0真係好撚正，聽親紅都諗起錦山

第3話係咪開孤兒院個集
啲孤兒task無聊到痴孖筋用意志力玩

嚮往着飛上天空的金色魚

好撚同意
我係極2>極1>0咁玩
玩完0唱k撳隻tonight都聽到好感動

春日繼承咗錦山啦 同一把聲又魚龍紋身

遲啲會出晒喺xbox到姐，同埋會放喺game pass
mircosoft唔係買起成個系列，好似係

桐生太有魅力，頂唔順6個結局棄咗驚+唔想玩唔係桐生嘅人中7
突然諗起唔知邊集渣的士同打擸都幾好玩

唔記得咗第一集點解錦同桐生反目

桐生已經講冇可講 所以開新章係正確
其實west版個名改得幾啱
Yakuza: Like a Dragon 而唔係當7
亞版個名一早咁改咪好 又唔洗比人屌咁甘

好似係其他組既人睇唔起錦山，自己又做唔到成績，一世活在桐生既陰影etc

沖田杏梨係6

兩代小雪正過班面癱AV女優十倍

又好似係
0 係儲電話卡

淨係玩0同極2就夠

I wanna be your girl

人中6最無腦係跑+三角
無論邊關幾多對手都啱用

我排0>極>極2>7>6

玩完6之後去廣島同松山仲特登兜去尾道留左1晚。。咁就過左3年

之前有諗過去廣島，依家有撚排唔使去

0 好玩, 劇情, 打擊感爽.
極1, 1 代重製版, 必玩.

懷念第一代.. 桐生遇到.....遙 時間過得好快

第6集變左臭雞
比人中出完搞到契爺

都唔知佢有無爆到隻game

可能又係打咗十幾個鐘之後扮打爆

我記得有個任要追翻個細路女

個細路女跑得仲快過桐生

我都去左 係山上面個神社望落去尾道街
纜車落去 再係打魚果個碼頭仔隔離食左碗拉麵

其實 0 仲有一個特別之處，佢背景係 80 年代，昭和味好濃

0作為舊世代人物故事嘅起源整得好完美
所以係人中神作
7係新世代人物嘅故事 都係好撚好玩
雖然轉咗回合制 但日本銷量大增
未來人中應該都係用7嘅主角寫落去
建議0-極1-極2-6-7咁玩落去
玩7先都得 咁當中見返舊世代角色果時會冇咁有感受

人中之龍 維新

好撚同意班女優硬係好唔自然咁，反而小雪正好多，初初唔知以為小雪都係真人，知道原創嗰下有少少失落

紙醉金迷

真島同冴島出場果下射左

7 美中不足係冇進階職業同Final boss太廢
但傳承方面我覺得交代得好好
上咗神檯嘅人喺勇者眼中係召喚獸,好合理

仲要畀支那人中出先嬲
一諗起可愛嘅遙人有一半係支那人就

10歲已經港女格餐餐食貴嘢,養到咁撚大,唔係自己食用不特止,仲要俾個支那仔食撚咗
我係桐生都唔想做人

寧願佢畀沖繩個肥仔搞，起碼共過患難

一開頭佢係想上位 等桐生放監自己可以照住佢
但能力不足 又成日比人拎嚟同桐生比較
慢慢偏離正軌 變奸角

因為人中之龍我認識左湘南乃風

雖然玩之前都知有桐生佢地出現
但自己玩到最尾見到佢地 真係射撚哂

一番歌

ps4 人中0入坑
代代都玩齊
0=7>木村>1>2>5>4>6>3

好老實桐生集數得0同1係值得玩
2雖然龍司好正 但個計中計劇情太on9

7雖然換左主角同系統
但浸人中味仲係到 (認真做鳩野既支線 ＋ 有血有淚既主線)
而且仲有好多同桐生有關既彩蛋
真係好有心機整
唔抗拒rpg真係應該要試下

桐生出場個下有receive you 變奏bgm
射撚左

木村之龍個兩首都好正

咁佢個樣又真係唔打得嘅
同埋唔知點解7畫面倒退咗好多

0點解最好？淨係玩左極2 4 5

睇番樓上啦
都講咗好多原因

劇情 各類小遊戲都好正
雞場四驅車跳舞都唔知玩咗幾個鐘

0>極2>極>6

反而鍾意2多過1
1好多支線都好無聊
同埋唔知係唔係冇預整續集
整死左好多人
島野個d可以唔駛咁早死寫多幾集

當年sega又係差d就執柒
梗係冇諗過會有續集

玩風化島玩到唔想推主線
其實整複習少少出隻經營game應該幾正

可惜審判之眼應該冇二

仲未公佈新作 7都差唔多出咗成年

我初初以為第一代小雪係吉澤明步

7 邊度有$99？

睇木村啦

同桐生出場一樣難打到仆街

個問題係最後係完全零伏線

基本上d王好厚血用韓俊基瘋狂放毒就贏其他搵個補下血 hea到隻王死

極2龍司起身射死高島直落鐵籠升起真係

0=7 > 維新 > 1=judge eyes > 見參 > 2 > 5 > 4 > 6 > 3
Of the end 真係無玩，但聽講好一般

其實0係要你玩過12345你先會有feel
無千禧塔無賽之河源既神室町
未暴走既真島
坐監前既桐生
同未反骨既錦山係瑟蕾娜飲酒

再加埋歷代最好玩既陪酒game同歷代最感人既真島牧村實線

紅牌悅子

一開始都打得好順，食晒藥打到一半
開始放大技既時候就比佢清場

結果走左去打搭升lv, 就易好多

面桐生感覺上就相對簡單，可能因為得一條友。
但果場交係成隻Game 最經典場面。
一除衫，我褲都除撚埋

而隱藏三巨柱就秒住過，因為已經係地下城升爆晒

越出越垃圾

我覺得120咁玩好啲

0劇情神唔洗講啦
一玩就停唔到 每章都絲緊湊

極個劇情其實好短 中間主線都好支線feel
但final boss打錦山係咁多集最深刻
QTE回憶跑馬燈+埋首bgm
真係feel到果種返唔到去嘅兄弟情

反而極2我麻麻地
講到龍司係關西之龍好撚勁咁
但玩落我又唔覺佢係桐生個皮
覺得佢係未夠火喉嘅後生仔

咁多代最霸氣既boss就係龍司
基佬峯義孝都要排第2

全game只靠韓俊基

以前人中集集都係最尾好似完咗咁
新一集咪又係彈啲新敵人出嚟

有冇人覺得成個game無論對話定係流程都幾慢下，有冇人識電腦點加速阿

Key尿醬

快d走 連登好多垃圾7fans

如果出手機game應該都ok

0，1，7 都好玩

玩0 1 2就夠，其他想知故事就YouTube補完就得，唔使買

Agree

可能係因為極2個打鬥系統問題 龍司係鳩打都贏

最難打我覺得係峯義孝同埋澀澤

0係集舊人龍引擎同系統大成
小遊戲量同質素都最高
主線乎合期望，呢點好重要，不論劇情走向同份量都乎合期望

雖然之後有隻極1先係舊人龍引擎既人中之龍最後一作，但開發份量明顯比唔上0

之後入左新人龍引擎時代既6同極2，為左少少畫質提升成個畫面跌左落30fps，一來明顯技術力不足導致，二來新引擎既動作系統設計得好差，打擊感弱左，敵人數量同變化不足導致要依賴霸體帶出難度，本來舊有系統，似無雙非無雙既玩法，先係人龍既精髓，擊殺方面有無雙既爽快之餘，動作連接，按鍵，風格轉換亦都頗有鑽研空間，所以好多時舊既人龍只需要硬性咁提升敵人既攻防血，就可以逼到玩家玩出更精深既連技同打法，而去到新人龍引擎極2同6就冇哂，你有再多既攻防花式，都係要靠1，2招去破人霸體或者靠1，2招唔怕敵人霸體反擊既技黎打

7明顯知道新引擎不足之處，佢地再做唔返0，極1既爽快戰鬥，所以換左回合制，係受好評既，但我個人認為招式太多，9成係膠化招，唔係好識欣賞，當然膠化，滑稽係人龍既一大賣點，佢地咁做亦無可厚非既

驚西咩 垃圾人龍7 垃圾回合制 真人龍fans邊有可能接受倒

龍司係極2係大幅弱化晒
原祖既2難打到仆街，仲有千禧塔入面拎住兩條水喉通個撚樣都係

0>維新>極1>木村>7>極2>6

人中木村先係6嘅完善版

唯一一隻人中個價硬咗一排
最近先變198

霸體最on9一定係人中3
難打到on9

個人排
0216

玩過哂咁多集，最鍾意始終都係久瀨，其他Boss感覺上只係桐生一生入面嘅過客，唯獨久瀨有好強嘅宿命感。

先唔講時間上久瀨係桐生第一個Boss，桐生永不言敗嘅鬥心，唔怕死嘅性格同以拳會友嘅作風，某程度上都係受久瀨啟發，如果無咗久瀨，桐生只係終日撩事鬥非，打爛仔交，收財仔數嘅古惑仔，無咗久瀨嘅窮追猛打，桐生一早走咗去撈地產變社畜，無咗久瀨嘅磨練，桐生無可能領悟到自己嘅極道成為堂島之龍。

前四戰你會覺得久瀨好煩膠，加埋佢首BGM好激進好metal，完全係不死小強一樣，打得太多次令你覺得久瀨呢個角色係完全唔重要，但最後一戰首BGM加咗鋼琴伴奏一反常勢變得好悲壯同哀傷，就好似全部思緒一口氣爆發哂出黎一樣，搞到你反而會唔捨得佢，回頭一諗久瀨同之後嘅桐生根本係同一類人黎，到最後你知道桐生家人朋友愛情全部都因為撈黑輸哂，再睇返久瀨問佢係咪有覺悟走呢條路個種百感交集，久瀨完完全全演繹到黑道大哥同引路人嘅角色，呢種故事鋪排完全係世界級。

再講久瀨人物設計，有細心留意其實一開始就已經發現久瀨全身除咗入面個件之外係同桐生堂島之龍個套係一模一樣，你可以當桐生係受久瀨啟發，閻羅王紋身代表佢係成個故事入面負責審判桐生嘅生死，其中閻王左手尾指遮住咗亦代表咗佢下場，我自己睇桐生死極都死唔去係因為佢已經打贏咗地獄嘅大佬

另外久瀨都有好多得佢有嘅待遇，唯一開波即爆氣嘅Boss，唯一一個桐生會尊敬同鞠躬嘅Boss，其他Boss例如龍司同峯我只會當佢地係惺惺相惜，QTE演出又熱血，完全睇得出制作組放咗幾多心血係入面，好多人覺得久瀨輸咗比桐生五次所以話佢廢，反而我認為久瀨最少有Top5，見佢劇情上又炒車又比車撞都無穿無爛，最後QTE又硬食虎落又打到桐生幾乎暈低咁濟，其他最終Boss都只係打到桐生喘氣同擦損，都叫對得起佢拳王個朵。

PS Store做特價99蚊
利申：剛入手

我連最垃圾既人中北斗都買埋，就係買剩呢集
完全唔關人中事，諗緊買唔買好

買，必玩之作
不過而家先買會有個配角換左角

如果要排埋呢隻唔關事既會我個人會排係０同極2中間

買
你會感受到人中6系統終於叫做做好了

人中北斗反而最垃圾 渣車on99
街樓梯卡下卡下

人中北斗係唯一一集悶到無爆機既衝動

維新有中文版的話可以同0分庭抗禮

幾日都人答你，慘
12係一組故事嚟，要玩2，就一定要玩1
0時間線係1之前
入手可以係102或者012
由2開始玩就冇晒鋪墊

345每集故事都獨立完到，冇玩012問題不大，每集人中一開始都會簡介前作，由345玩起唔使太擔心唔熟書。345系統都係一樣，都係最舊個隻，同埋345有合輯，唔好單買其中一集咁傻仔

人中系列另一個賣點係小遊戲同支線
呢方面係0~6>>>all

本身我已經放棄以為冇人會理我

如果想由頭玩，玩到345 會唔會接受唔到舊系統/畫面？

啱啱買咗隻手0 準備玩
Btw thx

12係同一個故事嚟

12係最初個幾代，所以佢啲支線好悶都係打打打，小遊戲都冇咁多，呢點推陳出新，代數越後先越精采

劇情討論加密啦

你玩完012先再考慮345啦
345 ps store成日都做特價
人中唔怕舊，個種獨有嘅鳩鳩地黑道味可以引到人玩落去

我真係好鍾意人中
發覺所有人討論人中嘅時候
會講埋維新同木村
但永遠都唔會有人講人中北斗隻垃圾

極1比起0最輸蝕嘅地方係1已經有劇本，冇乜空間再發揮，而0係憑空想像，亦都知你班fans想要乜，完全做到主線蟲支線龍。

佢個系統雖然好玩，但都玩到爛，淨係俾新地圖已經唔夠維持吸引力，6要開發新系統都好合理。雖然靈活咗，但失去打擊感真係好可惜，戰鬥嘅樂趣好明顯跌咗，但6同木村喺其他小遊戲方面就得到唔少分數，尤其木村善用到追逐個種感覺，反而極2就陷入咗極1個問題，被劇本局限咗。

7都有人中味，同一個系統，一樣係開放地圖，表面上你可以四圍去，但佢轉咗RPG，啲敵人分地區有唔同LV，限制咗活動空間先係對人中系列最致命嘅失誤。

如果玩劇情係咪0>1>2

北斗個城又細，揸車又西，我都爆唔到機
QTE唔撳又傷出唔夠高
不過好鍾意玩佢搖雞尾酒，唔移植落木村都我覺得嘥咗，木村做bartender都好襯

012或者102

除咗3買咗冇玩
其他都白金晒
人中北斗一開頭玩係有新鮮感，玩落幾過癮
小遊戲大同小異
係個酒保幾得意下
但愈玩愈覺得遊戲體驗差
Ｄ極下下要睇晒，打鬥勁撚悶
揸車個到多鳩餘，又大又冇用，完全晒時間
白金黎講應該最撚衰既一隻，刷撚到豬閪
鬥技場每隻起碼要打最少１０次以上
新鮮感一過／一放抵隻ＧＡＭＥ一排就唔會想玩呢隻人中北斗

白金晒真係犀利
我好似得6白金咗，一輪就搞掂勁Q易
玩過人中北斗令我猶豫咗好耐買唔買木村

X2 悶撚到ON9
渣車真係渣到燥,垃撚圾
同埋D 收集元素就係要渣車,勁撚ON9 強人所難

放心，人中木村係超正
不過要白金難度高過6好撚多
唔追求就冇所以
我都玩左接近60粒鐘先打哂全支線+主線
劇情好正，戰鬥都唔錯但操控難過以前D主角
主角有武術底D動作比其他主角多左種動作片feel
不過我係之前特價買好似124就有
而家冇做特價想平可能要買二手/再等

0>1>2>維新>6>7>345

唔會接受唔到,反而仲接近返0同1
但係第3集打鬥係ON9 敵人屈霸體, 要狂用O 達死人
之後第4 就正正常常 神室町唯一一集做埋天台地底,之後CUT哂ON99
第5就 遊戲性都唔差, 好多地圖, 推薦

Thx 巴打 好人一生平安

考慮啫，佢一出我就買咗
我有見過未整容之前嘅個條若頭
木村打鬥手感都係衰衰地，但佢勝在啲動作好鬼型，跳牆反彈個啲J到爆
佢序章追條爛尾數，最後彈個辯護士章個下，真係照住HERO嚟做

唯一悶位
個啲跟蹤偷拍任
太重覆

跟蹤我都唔得，影相搵蛛絲馬跡我都ok
其他都係新系統嘅老問題
可以喺律師樓出面隻窗跳落街唔死

依啲跳樓擺明搞笑

跟蹤太shit

影相搵貓好正

系統硬傷真係冇得救
其他航拍搵QR code都好有橋，逼你再睇多次神室町

北斗都係唯一一隻冇爆機既人中
佢最煩係出招d動畫冇得cut
打多幾次就好悶

北斗好啱人中嘅風格，但好多位都會令人討厭

0> 極 >>> 7 > 5 > 2 > 6 > 5 > 4 > 3

買7定極2好

7可以當新開始，如你未打過人中
極2 ，如果你打過0 同極1 ，咁就要買啦

0同極1都睇達哥玩過
自己玩就玩過5同木村

有玩開既就建議全都買
玩厭咗原本個打鬥系統玩7係幾過癮

如果你睇晒全部咪買極2
冇既話買七

暫時白金左2/5 準備攪埋6同木村

0最想白金但最難
冇可能過到disco究竟係聽拍子定點打嫁

悅子>>>老雪>>>>>>>>>>>>>all

零結局有d鳩

小實知道真島係獨眼 又知大概高度
睇返野後有咩理由唔懷疑遇到果個係佢

特登bad end

行多啲步數
唔係企係到等按QTE架

所以之後劇情都特登補返
不過真係好鳩sad

邊集有補返？

極2 真島

歷代反派嘅話 大家點排
我就
久瀨>少主=錦山>龍司>峯義孝

久瀨嘅話 樓上好多巴打講咗 而少主同錦山都係喊到收唔到聲

一樣，佢哋幫人龍作既主題曲都同隻game都非常配合。

想問吓白金難度嚟講
人中木村or人中0難啲？

諗過入手木村但仲猶豫緊

巴打你用咗幾多心機先白金晒
我白金咗人中0已經無心機玩埋其他
人中0嗰廿幾關究極鬥技難玩到戇鳩
人中極1個唱K小遊戲又係難到戇鳩
搞到唔想買其他集數

玩過兩集都係爆一次機玩劇情算, 成就呢啲嘢就隨意, 都唔會返轉頭打白金咁好心機

人中木村易過人中0
人中0難係究極鬥技
睇返自己白金時間見到中間有放棄過就係卡究極鬥技
但係人中0我白金過2次
之前開過新PSN AC

100%心機打
究極鬥技真係最煩最難打
好多集都有放棄過，隔咗成年先解返
最辛苦應該係人中北斗
爆機已經辛苦，解100%真係刷到豬閪
第1次爆機50個鍾好似，但100%個時已經刷到110-130個鍾
人中3見D人話好難打同D怪成日擋所以冇開
一開就會想白金，果斷放棄咗隻3
但人中愈新愈易咗白金(好似係)
人中木村，極２，６，７呢幾集相比之前個Ｄ易好多

打機唔白金唔甘心
所以有時打機打到好痛苦 唔知為乜
開始戒緊

thanks 巴打
等我遲啲買隻人中木村同極2玩吓先

而家特價緊

0真係好正
久瀬の兄貴

玩晒支線 主線算
人中最煩有D要玩花牌 賭錢
唔識玩

唔識打麻雀

打麻雀已經係好簡單....
花牌先難玩, 啲牌又難認...
到而家淨係認得豬鹿蝶

人中外傳，好似見參、維新有無機會上steam？

其實極要點先觸發到？除咗儲夠氣之外。
要打到人瞓低？喺人哋攻擊之前果一刻？

立華聯絡之前可以去邊度藏身處

儲滿兩條氣同三條氣 觸發極嘅條件唔一樣
每種風格會有各自嘅觸發條件
剩返幾多血又有影響
敵人手持唔同武器又有影響
自己企嘅位置又會有影響

應該無特定公式去理解 除非死記硬背
我到爆機一刻都捉摸唔到

3A大作/誠意之作/好玩嘅game一定會買實體碟珍藏

花牌
睇字都覺得痛苦

花牌記埋月見酒同花見酒都夠做
但係其他賭錢無作弊道具真係玩到2046

錦山>少主>龍司>峯義孝>久瀨=韓俊基=西谷

錦山一定第一 用成集0講兩兄弟感情
少主都ok 始終兄弟反目比較大感觸
龍司純粹係一個好出色既反角 但同佢冇乜感情

久瀨太撚煩 唔係會再高啲 始終定位好重要

少主都好撚慘, 斷腳果陣比條女REJECT , 改頭換面後條女唔認得, 比條女讚返
條女正一仆街黎

最長係第五同七
暴短1同3

諗緊而家買做緊特價人中7定等3月ps5 版先買？

佢有話再出過咩

有呀，叫國際版

而家已經好正，睇你頂唔頂到癮，如果有大把game 未清既可以等下先
不過fan 既話一出就已經買左

7個回合RPG其實做得唔差

人中7 絕對值得入手

木村白金辛苦在無人機同埋puyopuyo

puyopuyo 係唔識玩 無人機唔貨金又要練

不過最尾無貨金白金左。puyopuyo 搞到差d 想放棄

ps5應該有60fps

諗起人中7 個MARIO KART
仲難玩過主線打BOSS

我兩take過左飛龍賽車最尾關
唔係同佢鬥快 係不停炸9佢

第一次玩人龍有歡樂既感覺，唔係淨係得d搞笑支線

少主太中二,咁事實上殘廢俾人睇唔起都冇辦法

但個賤婦bitch真係好冇品，係背後笑人+賣哂D禮物
少主成魔唔多唔少都同佢有關

條女仲要做咗黑警一哥老婆

玩緊0中左毒應該接住玩極1定極2好

緊係1之後再2啦，一條時間線直落

最尾少主講返隻雞個part真係好諷刺
執左個look就比隻雞讚自己有如生俱來既才能同知性
人中7＝兵仔沉船女公關既故事

Same ...
345 想買但好似玩唔落..

人中之龍7 只係用返人中之龍個平台同背景
但係個玩法就轉咗回合制 無咗以前果啲快感
唔想見到個系列變成咁
不過東城會同近江聯盟都解散咗
仲會唔會出續作

即係點？
畫面好差？

玩緊3開頭 孤兒院嗰度 啲gameplay同experience垃圾到唔想玩落去

ps3 年代

峯義孝尼個角色塑造得幾好！

3 4玩完都唔會記得做過咩 可以skip

打多左個4

3個劇情=6
又係去左個島 之後當地黑社會嘈完 班友做左桐生D靚
之後保護幼兒院/ 臭雞
最後桐生打贏, 但比人暗算重傷

差在3個個死左,唔記得咩名了 6南雲無死

佢轉型得比想像中好好多
但當然都有不足
去到尾段唔太夠力續航 D地下城太濕鳩同悶
職業有點少

X2
頭兩圈唔洗爬佢頭
留住D 道具去到最尾圈屈臭佢 之後過佢

點解7無女優？有d失望

好順喎，有60fps，d人行得好撚快

4都幾好玩，天啟攪笑，大野智刑警谷村

畫面閪到冇記憶

牙島大河呢，4,5好大篇幅講佢，監獄打鬥都好吸引，雖然4,5重覆咁

4個劇情根本桐生都真係冇乜出山既必要
屌你谷村正義呢條撚樣 真係有必要存在咩 人物刻劃少 完全冇吸引力
反而第5集品田對大吾呢一戰好似幾冷門 反而又幾熱血

吓？！揸車系統佢做得好順啊，好中毒喎如果gt用佢幾好，不過會遇敵

第4集我反而幾欣賞佢同濱崎豪果一幕話聯手一定可以闖一番大事

仆街 個渣車場大撚到 想問下呢集有冇驅怪符

4 逃獄卡左係個個狙擊手位

但係用谷村打交幾爽

其實幾鐘意佢人中4，5 每個角色比兩章做前設
（不過5擺明用哂筆直去女優同小遊戲，無再將遙同秋山章分開，同埋秋山嘅專屬遊戲都cut埋）

4用舊engine
畫面又靚又流暢
剩係睇cutscene、人物的動作表情已經係一種享受，仲好睇過日劇
四個主角都寫得好，美中不足係HD版成宮寬貴要換人

5開始轉engine，畫面大倒退
重用秋山、冴島，阿遙又無得打交
其他集集一玩都好快爆
係得呢隻玩左成年都未玩得完

無得去日本

好期待出8

係, 7 真係有驚喜, 希望第時出8 仲正

7啲支線同mini games會唔會同以前重覆？

變佐回合制已經唔係果回事

印象中就唔太多重覆, 重點係白金唔駛全部玩到盡

人中d真人好豬

木村我差Puyopuyo 就白金
有冇咩技巧？

第一隻就係玩0
完全未接觸過其他系列但都覺得正到瀨屎
0打到D人係咁爆錢出黎好撚爽
夜總會又好玩
加埋真島真男人

之後玩返極1反而有D悶
仲要望撚到錦山個打靶仔
而家仲諗緊玩唔玩2好

反而7幾好玩
可能我對桐生冇咁有愛掛

我人中白金唔到就係因為d麻雀
唔識玩d日本麻雀

自己人中排名係
0=木村>極2>極1>7>維新>6
3,4.5冇重製冇玩

youtube 教學ok 既，3個3個咁一條去排
排到咁上下有好多combo 你見同色撞落去睇運就ok. 基本上有4到5個combo 就可以殺一個

0>2>5=7>1>4>3>6
木村好玩，但係用PS4舊機玩真係有D吃力，有d位跌frame跌得好勁

4個人物塑造幾好喎 有秋山駿、谷村正義

有天啟 又有得上天台落地下水道

唔等啦，啱啱買咗，唔知呢幾日爆唔爆到

我反而係無人機

慢慢享受隻game 啦

無人機課金會易一半
有一關練熟條捷徑就過到

已經課咗金，都係手殘眼殘

就係玩過極
係咪最差既版本 如果係我可以玩曬其他
因為我接受到

極2無限彈手槍

而家第1次玩，想玩極2 因為畫面最好又唔係回合

玩咗0先好啲

玩左極2 ， 第2個大佬(長金毛)
打左好多先贏到

標準難度
我見對方無用刀，我都唔想用武器
最後都只用拳頭贏

我見youtube打大佬人地用拳，佢用武器
又係咁係到鳩跑，係咪咁打先正常 打得贏
如果係我覺得好on9
畫面唔好睇，贏都贏得難睇

人中戰鬥是但啦 飲水極死佢咪算囉 冇技巧

又po平民d垃圾驚評, 把撚咩

極2想做撲克攞1000點嘅搖任務
已經有4張作幣牌

發咗三張牌先用作幣牌係有機會輸
但喺之前用又控制唔到對面唔走佬

成日ー用完佢哋先走
成日一局只係賺得嗰百幾點
有4張作幣牌都唔夠

最差應該係3同4
極點會最差？極係用0個系統重製

0真係好好玩
無論主支支線mini game都一流

3好垃圾
個主線玩到燥咗

中間好難排
個人認為7都好玩
開始以為轉咗做回合制不了
點知一玩就停唔倒

爆左極2，係咪無再交代最後兩個組織同差婆條感情線係點
劇情都會係太多犯駁位
主角刀槍不入，死都要打似黑道版龍珠
爆左主線仲有咩推薦好玩?

4有排都未到垃圾有4個風格戰鬥
天啓啲招式好過癮
內容短反而係好事 戰鬥少啲作業感
又有得打黑警

不過呢啲無咩技術同挑戰嘅拳頭交
打咗咁多代 去到6真係有啲悶

極2 Legend會唔會難好多?
想唔續檔開個Legend難度

另外真島有無Legend難度?